[正視聽] Forever 21倒閉真相

作為一個銀行撚，我見到最近有啲紅媒講Forever 21係因為示威者既出現而導致關閉。

我只可以講
絕對無啲咁既事

因為Forever 21其實係早1至2個月前已經有找數既問題，既然無錢找數，又邊會有供應商供貨？所以香港分店關門只係時間問題。

一早要執
之前銅鑼灣又唔通關雨革事咩

日本都一樣全線執笠

佢地係美國申請咗破產保護，預咗會執。